[冇圖］覺唔覺白人+金髮=高等人種？

一開post即刻負皮

想佢踩住

點解有鞋

白人化妝前後真是差極遠

荷里活女Model: Jennifer Garner

Adele (她有紋眉):

Alicia Silverstone 淡妝 (不是落了妝)和化了超濃妝:

看完Hollywood 女明星，現在看香港女明星

黃碧蓮化妝和差不多落晒妝:

林凱恩化妝和差不多落晒妝:

應該是Olivia Wilde
白人每天化妝都化到最盡，加上她們皮膚比較容易敏感，一落妝後就冇乜血色咁